香港留学后，回大陆发展的原因是什么？

可以做雞

咁咪死番去囉咁多geee gut

咁一開始就咪撚黎香港啦，捱得咁辛苦

其實所有人離鄉別井讀書都係咁 當然係真係讀書啦

未打貿易戰前返中國發展的確好過係香港好多
至少機遇處處有能力就上到位

香港社會斷層太嚴重，你唔係有家庭背景一世都做唔到上等人

快d死撚返上去啦

那還不回去？等什麼？利害了我的國

學技術那家強呢個梗好似已經out晒無大陸人講啦

2015年

牛b skr

咁佢又講得啱喎
發人深省
應該什更多港漂睇到！
拎嘜鳩香港身份證
係香港邊有得發圍
回家吧孩子！

早點回去吧

佢有部份講得啱，香港居住環境唔係人人接受到

你又知佢香港人?